101行完港島早走番屋企再五區可唔可行?

大家數完人頭即番屋企留低和理非行街
手足再出黎玩五區咁樣可唔可行?

講真，好難再成功集到咁多人。次次都封鐵整rb，d 人根本出唔到去集合

好多負皮
向手足道歉先
其實港島留番俾民陣手足玩五區都OK